[訂口罩] f&h sports可唔可信？

聽講佢係黃，想支持
但網上又好多留言話佢收左人錢唔退
有無人試過幫襯佢訂口罩？可以分享下經驗？

呃錢

屌 中曬伏

買過口罩
不過搞退錢退咗十世都未有

屌佢老母
1月尾俾左錢, 之後話退錢, 退到而家都未退到
黃都唔係咁撚樣下話
次次出post 話退唔到錢之後D人係咁屌就del post
冇一次唔係咁
個網主就去撚左泰國
我都想知幾時可以收返D錢

Asked for refund for 2 months, no goods no money. Ignore messages. Very bad!

上fd睇吓就知有幾差

仲成日周圍聽到 個店主罵返d 人轉頭